---
title: Rapat panitia
date: 2012-04-16
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-April_16_2012_Rapat_Launching_dan_Diskusi_Publik_Cermin.jpg](/uploads/200px-April_16_2012_Rapat_Launching_dan_Diskusi_Publik_Cermin.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-April_16_2012_Rapat_Launching_dan_Diskusi_Publik_Cermin_2.jpg](/uploads/200px-April_16_2012_Rapat_Launching_dan_Diskusi_Publik_Cermin_2.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-April_16_2012_Rapat_launching_dan_Diskusi_PUblik_Cermin_1.jpg](/uploads/200px-April_16_2012_Rapat_launching_dan_Diskusi_PUblik_Cermin_1.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Rapat panitia

**Lokasi** : Sekretariat Marsinah fm

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Jakarta Utara

**Jam** : 19:00 WIB - 20:30 WIB

**Hadir** : 
* [Dona](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Dona)
* [Atin](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Atin)
* [Richi](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Richi)
* [Ampi](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Ampi)
* [30 orang](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/30_orang)


**Ringkasan** : 
* rapat panitia launching marsinah fm dan diskusi publik cermin yang akan diadakan 21 April 2012, launching dan diskusi publik cermin digabungkan agar lebih mudah mengumpulkan massa. target yang hadir adalah 200 orang|-
